Этап 1. Создаём приложение основу с описанной структурой. В сонате должно быть можно:
-  [ ] посмотреть абонентов
-  [ ] вручную устанавливать абоненту кластер
-  [ ] смотреть (но не создавать/менять/удалять) кластеры
-  [ ] смотреть (но не создавать/менять/удалять) алгоритмы обработки
-  [ ] управлять связями между кластерами и алгоритмами
-  [ ] смотреть лог по абоненту
-  [ ] управление системными пользователями. Роли всего две: админ может всё, суперадмин может всё + управлять другими пользователями.

Этап 2. Создаём кластер "Тестовый кластер СУВК" и "Тестовый алгоритм СУВК". Связываем их. Программируем обработку абонентов по этому алгоритму в СУВК в соответствии с заданием из mg-1119. Назначать абонентов в кластер пока будут или в ручную или по какому-то разовому правилу вида (Всех с долгом > 100тыс назначить в кластер).
